皮膚角化點搞好

夏天就黎到，唔想又比人問你隻手做咩丫屌

等佢自然好?👌👌

有無人用過

今年先23歲, 上網睇過話50幾歲先會退wor巴打

之前試過係日本買 曼秀雷敦果隻皮膚軟化藥, 試左2支冇咩效用

絲打試過E 隻有用?

之前係ig見到，好似幾work咁
唔知幫唔幫到巴打你。

我見啲人係話用鐵匙羹刮乾淨再搽藥

日日沖涼用毛巾擦下
最後用涷水淋

轉隻同你夾既沖涼液 我就轉左seba
用埋用浴球 沖涼嗰時捽下啲雞皮位 唔好太大力

完全無理過 男人老狗唔洗理啦

我係IG都成日見到E個, 但睇佢個網同條女既皮膚好似信唔過

我搵左另一個牌子ERNO LASZLO, 評價幾高,但幾貴下,諗緊試唔試好

BTW 多謝巴打SHARE

搽潤膚液同沖涼唔好咁熱

有無巴絲有報告？

點刮？ 我用左呢隻一個月 覺得光滑左 但以前發炎留下既印就無乜點退